感情台比唔比講友情？

我有一班波友由細玩到大
以前由下晝12點一齊落街踢波
踢到夜晚8,9點

有次有個fd提議
我地成班一齊去d區隊選拔
咁啱淨係選到我一個
自此之後個6-7年我都越嚟越少同佢地踢波
中間佢地約嘅活動我好多因為練波冇去
慢慢開始疏遠左佢地

當我冇再踢區隊之後
佢地揾翻我一齊再踢
但已經覺得唔係個陣時嘅隊友
感覺好陌生
有d搬左冇再一齊玩
有d係fd搭fd可以話係完全唔識
有時提議搞下活動都feel到佢地冇乜join嘅意欲
已經唔係以前打個電話/msn
「依家落，球場等」個d熱誠

時間真係好無情
明明以前fd過打band
依家感覺真係好陌生
如果依家有得再揀
我寧願我同你地一樣一齊選唔到

男仔都咁易散

認真真係自己衰
以前冇好好維繫依段友情
過後好似做咩都彌補唔到
單方面維繫個種無力感好大